老實講 牙祖做美國總統都未係最壞情況

如果畀個西婆vp上位就真係pk

你個名

希望燈到

立即為China Joe 當選作出damage control, connect 多d國家同不同光譜,稀釋香港人右膠形象,因為以後國際奧援未必只有右翼

我知喺呢個壇叫人改下右翼口味難過戒煙,只會換來一堆腐皮
佩洛西媽媽

決定睇契媽頭

牙祖

推

你老母個閪就膠
最受支共威脅嘅香港台灣都普遍撐侵
信糟會硬起來 咩侵china secret accounts班左膠都ON99

Lm

最大問題真係個隻雞

維吾爾人好快消失哂。。。